BAND3 中中 英文討論區 BAND2-1勿入

Well
I think that we speaking English improve ours English ok?

Good morning
I am come from ccc Kai to secondery school is Band 1
I want teach u English

no

What?

If u has any problems can leave to here

講笑姐唔好介意

Wie geht's dir?

Please talk English ok?

I don't know u say what ah

I go to school by bus

Then you England are too worst

me power powful ,i know Thai ,you come,you fight me ,me fight you
btw I go to school by bus

Seldom has I heard of your grammar.......

One two !three four five

Don't blame me for my grammar
I will die
die die die

Wat 7 u say ar. DLLM

Don't die

I will roll a die

Band 2 1 get out to here

What are the probability of 2?giving that the number are old number

How old is the number?

You hand know me read band 2 1 ?

Ancient?

I gas....

Then you should ask a historian

Ya u just gas, 5 good distort me ar

Me hasn't mislead u wor

I never think it

I love can't ability help
facing can't live

The correct talk is
I want help u but my ability is can't
U cannot translate it straightly

I am sorry
me england bad
so I want learn here
Do you go to school by bus?

I go to school by foot

sorry I can't talk you
because I go to school by MTR
I don't like u anymore

What's going on here
This thread is like a clown fiesta

Racist....

Gutan tag

Don't call thread
Please call PoST
We are not in rabbit furom

I remember u are come from kei to

sor9ly
I'm just trying to act like an ABC

nein und sie

Counterfill abc

Ich fahre mit dem Bus zur Schule

Wrong grammar ar

band3 plz hav merci

Please don't bully me

Gut danke

Käyn koulua on jalka

Don't bully me la...

Asun lähellä koulua